𠵱個世界公平咩

考慮梗 Del game

唔好
你仲要寫code架

你識咁多，不如幫下人

係咁唔公平

點解突然咁諗呢

冇希望
返工幫二世祖寫垃圾
又冇錢又冇女
身體又差又胃脹
睇唔到自己有將來

跳樓嚟講，IFC 好過 ICC，ICC 坐嘢起角好易俾佢插傷

屌你老母
際遇差真係輸家

蘋果癲撚咗，點解我買得咁少，屌你老母

公平
有勁嘅人 就有我依啲垃圾平衡返

好唔公平

因為冇家底
要幫啲冇料嘅二世祖做狗

因為際遇 & 運氣差
同年資、同能力、同技術都賺得比人少

唔想再玩

世界好公平
唔會人人運氣好 係要有啲人運氣差啲

能力差我甘心命抵

出生、運氣、際遇差，我唔太服氣

連仔 有人想跳樓呀比條link人喇

條 link 啲電話冇個打得通㗎

咁29283283又打咗未？

唔公平
做好人只會被人利用、被人呃

上次見你幫人算命，自己有無趨吉避凶呢？
又或者有無想改變現況？上次有人話做freelance其實仲好搵

巴打睇開d

你身邊多唔多有錢朋友？

女先公平

唔多

你既好唔公平其實好公平 NATURE NEEDS BALANCED